『半沢直樹』

日曜劇場『半沢直樹』新シリーズ 7月19日よる9時スタート!!

咁早開

終於出

原來上輯2013年,咁就7年了

lm

4月等到依家

好想佢出埋legal high

應該唔會再有

結衣老了

今田係大茄定主要角色？

上戶彩

我等左唔知幾多年

終於出
不過咁又7年了

冇追原著，好期待今次嘅敵人比起上季會有幾巴閉

Finally....
真係等到頸都長

留名一身蟻

睇完sp，堺雅人把聲都變變地

終於有了

跪低

係咪今晚8點

Lm

丁丁

留名
但應該睇唔到直播
等字幕

第二輯時空係咪第一輯7年之後?

やられたら、倍返し！百倍返し！

!!!

想睇賀來腎人正正經經做西裝友

但我估我好易諗起三橋

唔係佢下放之後即刻發生的事咩？

想問邊到有中譯

有冇直播link

好似睇唔到

平時係咩網睇

台灣好多網都收收地

明啲唔明啲

都係放棄等有字幕

放工即刻碌返屋企睇

好緊張

一開波見到個新角色已經深知要重睇

香港邊度睇到?
又要返返以前dl中劇中字既年代..好懷念..

又要睇返第一集講咩先，話晒都7年前

Netflix會唔會買？

邊度有得睇？

睇一月個前傳都ok
去左中央證券，已經唔係銀行

第一輯都冇啦CHING

好似有為第二輯而出既前導劇集第0集...有得dl未?

睇左啦 tvboxnow有

有得睇好耐

你啱

以為武肺搞到未拍晒添

做得返1果種感覺

係未拍過 間電視台有人奶左野

我get錯？
今晚呢個唔係第二季？

係第二季

係第二季，講半澤之前唔識收屌鳩大和田下跪
結果被行長燉冬菇去左中央証券度做部長

睇唔明日文
聽得明幾段仔

thanks ching

邊到有得睇字幕版

剛播完
日文字幕就要等d人upload出來都要一兩個鐘
中文基本上要等到聽日先有

今集都唔錯，劇情幾緊湊
無拖泥帶水
可以先睇左小說再睇劇
到時睇就唔使擔心明一d唔明一d咁

原本諗住書展一次過買哂1至4集
屌

J住先

正

等撚到化撚埋灰

今晚會唔會有字幕?

等睇

而家用咩睇劇 係咪都係小鴨

大和田
幫我賴鞋底

japan tv
不過要課金
但睇到live + 劇更新得快已經值

劇情好緊湊好正

跪啊
大和田

可唔可以share link啊

終於等到

來緊九月仲會出第五本小說《アルルカンと道化師》
講返半澤仲係大阪西支店度做課長既故事
希望可以當sp咁演返就完美啦

右邊好似金仔

睇完
節奏唔夠上集好
套劇係疫情下拍關係
睇倒套劇d場口好大影響

又要睇班老屎忽撚直樹

咁多年都返唔到總行???

見商務都未出第四本
昨日係台灣誠品一次過訂晒4本寄香港
1556台幣,計番應該平過香港而家特價添

篤灰果條友聽完爆seed係咪要變忠了

等左好耐了

課金唔緊要 但有無中字

邊到有得睇？

會唔會發展到大和田暗中過d料俾半澤，對付副行長勢力敵人嘅敵人

我覺得會

我都想知

好嬲好嬲

字幕

Cls好睇 第一集已經勁投入

真係有種keep到水準感覺

呢單野都唔知要搞幾多集

岩岩睇左 好正

呢集直接當電影版外傳出都無問題

邊度有中文字幕？淨係想要字幕

森山個樣真係勁似張繼聰，
諗返佢爆炸頭田中個樣就想笑

好撚正

keep到第一季果種迫力

想睇中字上人人影視 到日凌晨已經勁快出左

好記得佢屌到人地爽完之後差d無左份工
計我話白電油加意外就得,但作者要能屌

痴線, 半澤係街撞到一次會認得個樣
人地邊間大學邊個課外活動又記得

唔想劇透，但想講
呢句係真

成套野我覺得最唔真實既係佢好似所有技能數值都點到頂咁
雖然疏散資料那次差d瀨野

大和田同半澤睇落要合作打大老虎

係就好睇

好睇, 但劇情之後居然大和田可能同半澤合作就好正

第四本果陣已經返左去
第五本係講第一本之前既事

上户彩好似冇變咁

等睇大和田表情集
上季怒啤佢老婆超正

有無人睇過劇外個D宣傳?
佢兩個去銀行玩好好笑,揾唔返LINK

上户彩正撚到

有冇繁中
GOOGLE搵唔到

求1080p seed網頁

過左7年 仍然係咁好睇

第1話個反派唔撚掂喎
d戲假到

肥仔無咩料既
副行長先係大boss

點解你會覺得假
人設黎喎

表情太做作
一d都唔似奸角
似搞笑角色扮出來

個樣勁似韓國藝人梁世燦
同埋一樣都係肥

大和田第一季咪又係咁

奸角有樣睇架嘛
屌 條肥仔個樣都唔奸
一就話佢係選角失敗
一係就唔識做戲

似係啦

點解屌人可以屌到人跪

要返公司check email 有d 匪夷所思

日本

其實佢話公司機先登入到都好d

但佢好似講line帳號

上一季影印機back up都好匪夷所思

影印機係駁多個hdd抄DATA姐
可以暫存data唔出奇

咁佢又真係好戲

呢條友好似同大和田兩老表定堂兄弟嚟

係咪無咗半澤個毒撚朋友出演
望一眼就記到金庫密碼嗰個呢

政府工WFH有新藉口唔做野

好似去咗新加坡

片岡愛之助？

係

邊度有得睇

日本番工真係好大壓力

一開場就見到大和田跪 好正
隔左咁多年都唔會唔記得個一幕

自己用電話login返去del email唔得咩

硬係覺得右邊全套劇都抄緊香川照之啲演技咁

個server要公司電腦先連到
不過呢個都唔重要啦

大奸狗打個電話已經清空server d email
另一個方法係篤灰，但邊個會咁做丫
所以要睇下集點反cup

第一集已經咁有水準真係好爽
上戶彩做老婆真係唔知點過

再滑稽d,又冇乜戲味
你一睇就知佢係蝦毛唔會惡得去邊
不過都好想睇佢收樣個樣

睇半澤最爽係睇d奸狗比人反cup之後個落難樣

大和田最尾係咪期待緊半澤點樣消滅伊世佐

紅左啦

始終覺得行長係保護半澤先調走佢
同常務董事開完波調走佢避風浪

依條友啲戲唔得 同香川冇得比

條友真係比人激到好撚好笑

睇左第一集, 好正
過左7年, 點解佢地d樣可以完全冇變過, 除左半澤把聲沙左之外, 連個行長都冇老到

好奇點解會沙左

因為長行本身都老

星期幾有第二集？
邊度有update繁中最快？

倫太郎果時都唔係咁, 係咪拍大河劇搞爛左把聲

70歲同依家77歲分別

市川猿之助都比人話戲唔得

佢個款第一集都危危乎咁嘅樣
仲要個款似大和田+半澤一齊隊佢

咁手機都得啦仲有呢啲咁既email 內容個收件人同寄件人會唔會寫得咁清楚

有對比下 比起上一集真係唔得

本身sp有點失望
但第一集唔錯

第一集好刺激格局完全同當年第一或六集唔一樣
銀行高層狗咬狗之外仲用埋D下三濫手段，果然同半澤等人想要改變銀行的路越走越遠
很想快點看下一集
有時間睇埋第0話先

佢用公司email send
通常link左公司address book 自然有晒人名
不過呢啲出賣公司既野竟然用公司email send都幾on9
最尾係銀座間club大大聲講公司機密野直頭低能

續集劇本唔同左人寫好多犯駁位
做開證券業既睇到真係得啖笑

剩係sp話銀行用cloud中木馬己經得啖笑

好明顯編問題
冇做足資料搜集就寫劇本
今集話場外交易係拿喳手段笑到我
不過呢啲唔係做呢行或者玩開股票既未必知

今次唔太關丑尾事
咁場外交易始終係原著寫嘅
不過劇組為咗要放大件事令比觀眾睇得明
咁嘅取向都理解到

不過e-mail嗰度就算把啦
成幕戲都好格硬砌出嚟咁
一嚟要俾市川猿之助show off下顏藝
二嚟又要照顧返觀眾想睇下爆seed（不過又唔知點解今次冇叫人輸咗就要土下座）

上戶彩套百人斬真係世界級

台灣聽講好似冇ott
個19 mytvsuper暫時都冇聲氣

連日本，原來TVer同Paravi都淨係得精華版
會唔會係為咗谷實時收視，專登收埋

去左世界奇妙物語

滿足你三個願望

小說結局左味？結局半澤做唔做行長？

成個小肥咁

d演法同大和田都一樣咁

第一集個信息量已經咁大 成集都冇冷埸

又要幫大和田報仇又要背叛大和田

第二季原著係完全冇大和田戲份
依家係睇編劇同池井戶想點寫

同耿爽一樣

應該係想痴大和田上位但因為半澤衰咗
丑尾寫得衰

會唔會代替及川光博同半澤報料嘅功能

國稅局個黑崎快d 出， 同半澤鬥法好過癮

點解唔揾SP個IT狗做back up

其實佢係因為自己plan好既升職路比半澤破壞左
其實佢對大和田本身就係利用關係

我覺得似係大叔上司功能
最後幫佢帶路入董事會踩場用

Btw今季係咪會連帝國航空打人妖都會拍埋

似下町火箭開局
一開始爆哂D問題&對手先

應該係特登搵個似佢嘅模仿嚟拍

原著都有場外交易劇情
但有冇話場外交易拿渣

上戶彩仲係咁索

原來終於
出第二季

堺雅人講過咁急速講野好難頂，所以唔會再拍

LM

最後果幕大和田要點執返部電話

扒上枱

Legal high我幾鍾意基佬王子配結衣

第二季同第一季劇中時間差幾多？

盡量唔幫襯商務啦寧願去誠品買

以前睇第一季覺得好熱血，依家覺得返工返到咁好攰

碌碌下連登竟然見到有得睇。返屋企即睇

日日比上司撚 行錯一步都降你去唔知邊度 壓力大到仆街

係囉
誠品一早出左3同4

半年左右？

一定白鬆/甩頭髮，精神失常

真係唔奇，data security 重嘅公司可以玩到copy scan要login. 會cap底你copy 咩同scan咩

係囉，佢係唔係做左今田美櫻條仔

睇咗第一集，見到佢哋成日哄到好埋講嘢，唔知拍嗰陣係咪未有武肺大爆發

上戶彩冇老過

屌 原來咁多人都諗同一樣野

LH成日急得來仲要好撚長

半澤直樹之後好少睇日劇

我都係咁諗

第一集個結局好真實，好中意

彩彩擺左入雪櫃

未睇原著點寫，但我覺得拎公司email純粹係容易D比觀眾睇到
當然係可以屋企或手機開email刪，但無理由演到半澤佢地好似跟蹤狂咁，亦都容易有email的紙本copy

其實半澤成套野真係要拗的話
都有幾多位真係主角威能先至做到，現實無咩可能
不過睇故唔好駁故咁解

係熟悉嘅ost, 仲有日本人個d動作表情好用力 , 成件事好正

仲有啲顏藝動作

顏藝好正
但係堺雅人好似憔悴左....眼神同氣勢無咩壓迫感

佢要用捉鬼條橋就只可以講用公司email
自己email既話幾時delete佢地都唔會知

睇完原著講聲想知係咪編劇問題唔關池井戶潤事

係囉 一集咋喎

咪講左未買
以為書展開去買可以特價，尤其係d台灣檔

過幾日有時間行誠品睇下仲有無第三集睇

可能係因為大和田完全唔知情以為想反佢？
今集都有講話佢係想借三笠上位之後再拉番高大和田

E-mail係丑尾健太郎嘅原創嘢

頭幾集可能武肺前

香川照之話停工之前係拍咗一集半
未停工之前比人話太多人合照，又唔戴口罩，技安導演又口沫橫飛咁

好矛盾，佢原本係想借大和田扶搖直上
因為半澤打殘左大和田所以佢計劃被打亂而要向半澤報復

咁佢依加都搵左副行長上位，又可以搞鳩半澤
劇情上佢都架空左同大和田嘅關係，佢貼住副行長仲洗乜拉返大和田上來

始終大和田都係帶罪之身，只係中野渡無趕盡殺絕，唔代表佢可以輕易再坐上高位，但係自己坐左上去就可以幫番大和田轉頭(仲有幾多勢力就另一回事)
大概原因應該係如果唔係半澤搞事，中野渡應該就會響酒店單野趕左落台並由大和田上去
條官財路爆左自然係先做死半澤先

幾時先開套劇比上戶彩同石原雙主演

等左好耐

唔知點解我覺得呢季大和田會利用半澤去清除曬所有背叛佢既人

所以應該無乜關係

唔明証卷公司做乜幫人收購？
暫時覺得麻麻地，人物比上一輯更面譜化，好似表演舞台劇。
個奸仔又背叛大和田又要幫佢報仇對半沢趕盡殺絕

exactly 係咁close up 浮誇表情
尤其是個兩個電腦老闆望到中央銀行份提案的反應

個女人望到份proposal即刻出水準備除衫扑嘢

不停用爆框大頭，奸角又面譜化
明明第一季啲運鐘幾好

Btw見到上一季淺湯社長個email

睇到呢個畫面真係心諗乜事

一睇就知嘍囉

真

淘寶寶又勝

個下做多左

係咪伏線黎
無啦啦彈個email出黎

仲要唔係咩索女 搵件中女出黎高潮

弱弱一問....如果冇睇過第一輯，只睇第二輯連唔連到戲

仲要係好撚扮嘢既阿嬸
j

見到阿嬸睇份野睇到高潮 呆撚左

今田美櫻

最深刻個食q
原來以前IT狗黎

你會唔get人物之間嘅恩恩怨怨囉
除此之外都可以當新故仔睇嘅

唔係點解要模仿大和田，d表情一式一樣睇到好悶

我知等你睇完

果然
原著係點？細細聲講黎聽下

接住落去, 第一輯一定要睇

套sp唔睇得唔得

琴日睇完第一集先知有套sp

堺雅人金句「加倍奉還」重現 《半澤直樹2》首播收視22%勝上季

唔係喎 我覺得佢個樣特別衰
好期待佢仆街個樣

其實對金融有認識會覺得好可笑啲劇情

唔咁浮誇又唔會好睇

其實日劇d演技係咁撚浮誇

最尾個段半澤個氣勢好似冇以前咁強

覺得佢俾唔到大和田個種奸既感覺

套野最好睇就係D人的恩怨
無睇第一季根本唔知半澤點解流放左出去
同埋點解對業等等咁執著

好少人無睇第一季去睇第二季

套SP好膠
唔睇冇咩損失

片岡幾時蒲頭

定係第0集？
今朝睇左，其實都寫得幾好，但對而家主線影響不大

丑尾真係唔多掂, 小巨人有八津弘幸幫手所以仲好緊湊,
下町2同NO SIDE GAME得佢一個寫就真係唔同,
整體其實都仲係好好睇, 可能有福澤克雄打救, 但覺得丑尾力不從心,
到今次半澤2, 好似想複製第一輯啲GIMMICK嘢咁, 搞到某啲位好突兀, 又好碎,
我當係SERVICE觀眾, 之後會上番軌道

條感情線又唔寫落去
不過主角始終係堺叔 都正常嘅

今集最靚鏡頭應該係拎把遮打下屬嗰到(唔計上戶彩)

市川猿之助 即係母公司肥仔有啲似杜文澤

Hea左小小

本原著我睇咗一半，而且係幾個月之前
記錯嘢

E-mail嗰度原著有嘅
不過係私人電腦嚟

咩鬼查電腦去捉鬼係冇嘅

係半澤見到三木佢返咗銀行（仲做嘢繼續好廢）
然後約咗佢出嚟問下

話三木偷睇到諸田自己send咗封關於收購案嘅嘢，之後到收購咗之後先問佢，諸田又認，同劇又唔算大分別

原著係三木認咗之後第2日，諸田都調返銀行
半澤返咗銀行同佢爆seed(?)
劇就改咗喺club爆seed，仲要伊佐山都同場

以丑尾嚟講，成功Service到觀眾都算係咁

正
又有得睇半澤開老闆波

咁呢度如果照原住既即刻少左兩個唔合理點

新奸角真係麻麻地

好期待睇條肥西喊哂口咁跪係地下到求饒

我覺得夾硬加左大和田入去仲要睇落幾重戲份
成個第三章個合理性即刻低左好多 編劇搞唔掂
就好似伊佐山背叛咁 可能之後個幾集解釋到既

億倍奉還

預撚左啦

第1集已經好緊湊

人妖係講緊邊個？

行長最奸

個樣最老正先最奸

第一輯 國稅局個 母也 型

今次個肥仔細boss 黎姐

新個肥仔好似胡慧沖

想知小說結局完左未?

啱 兩頭蛇 得罪人多
又惹咗隻癲狗半澤追住佢咬
大和田仲做埋行長隻忠犬
遲早比行長+大和田+半澤圍剿做棄子

出咗四本,
今年九月開始連載第五本

岩岩睇完ep1
奸角主角都俾力過上次 所有野都係強化版 希望唔會太似上季既套路
btw 肥仔個演員 市川猿之助 原來又係歌舞伎黎

大和田似大佬,呢個肥仔似作威作福既中BOSS

近排開始追日劇
有個女仔對眼大到勁正
原來叫今田美櫻
好熟口面原來之前3年a班都有佢

第5本係前傳，如果堺雅人肯拍，可以改做sp
如果池井唔再寫落去，暫時第4本小說，即係呢季劇集嘅後半部就完

第4本先係呢季後半咋 都算幾慢 即係想睇半澤做到行長係好少機會...
仲要作者寫唔知幾多年,電視劇肯定唔會再拍

呢個網唔知點解我成日播唔到
係我電話問題定咩

日本社會論資排輩 升職仲慢過香港公務員
你睇下行長咩年紀半澤咩年紀先
半澤設定上應該仲好後生仲未到肯認自己係阿叔輩份嘅年齡
除非再多幾個伊藤開司幫手踢走晒啲高層

試下呢個

Close up係特色黎
下町火箭都係咁

下町1尤其後半部喺條時間軸點揀都好似會係大頭嚟

what?
付随業務 : 銀行業に付随する業務。例として次のものが含まれる。

- 債務の保証または手形の引受け。
- 有価証券（5に規定する証書をもって表示される金銭債権に該当するものおよび短期社債等を除く。）の売買（有価証券関連デリバティブ取引に該当するものを除く）または有価証券関連デリバティブ取引（投資の目的をもってするものまたは書面取次ぎ行為に限る） 。
- 有価証券の貸付け。

source:

北大路歡也/欣也
高深莫測 難分忠奸
係佢先做到

//By contrast, a bank can only engage in limited investment banking activities (such as the underwriting of Japanese Government bonds and sales of unit trusts or non-discretionary investment advisory services) if it is registered under the Financial Instruments and Exchange Act. For historical reasons, banks are generally prohibited from engaging in certain categories of securities business (including brokerage and underwriting of corporate shares and corporate bonds, and discretional investment management services). To conduct such activities, a bank must establish a subsidiary or affiliate which is a separate legal entity from the bank and register it under the Financial Instruments and Exchange Act.//

(sc.Default)&firstPage=true&bhcp=1

眼神都弱左啦⋯⋯空洞左
成個勢都唔同上一集

冇加人工hea做？

武肺搞到拍下停下
係人都冇mood

第一集得一個位我覺得好差,就係個阿婆望住份建議書高潮果下,做多左好嘔心

係唔知做咩尻....
男個個都尻
女個個食屎啦

行長個演員其實都幾易做
只要整個看透世事嘅樣就得
對白永遠得一兩句

你覺得呢班大叔得唔得？

啱啱追咗套差唔多題材但係冇咁誇張嘅片 行長野崎修平，ok好睇
唔知係咪致敬半澤 出咗句以牙還牙對白

個副社長係80年代好紅嘅偶像黎, 唔係咩二打六

歲月不遙人 老左都要做雞

個副行長好有諧星feel...

見到佢諗起佢逃恥入面個樣就想笑

勁似肥貓

好用力地做戲

在度彈筆嚇鬼

唱歌都唔會一開波係最激昂果段啦

如果第一集氣勢就爆到咁盡

之後仲點再谷？

同埋半澤本身比人調走咁霉仲想人有咩氣勢
佢一開頭重要連心態都唔同埋
話調走佢好正路 冇諗過返到銀行
咁嘅狀態點樣一嚟就氣勢返晒嚟

兩公婆好似痴線多過大企業啲老闆

最尾除撚埋鞋騎上男人度睇到眼都突
成套野除左d正派正常之外 d反派演得仲浮誇過舞台劇

等左變中坑先出半澤

好少睇日劇 DOCTOR X之後就係半沢直樹2了
第2集幾時播? 係咪1星期先1集?

半澤直樹 暫時平均半年出一集

同埋日本文化
總公司同分公司有等級差

會唔會有下町火箭間帝國重工D人客串

聽日出第2集wo

八年前第一集 聽日第十五集

原來係咁 我仲同哂D朋友講下集要等半年

係，咪接番上季

南野洋子
80s後期都算幾紅idol來

今季個個人個樣好似扎行晒馬咁

今集都好好睇

巴打，有冇線上link

半澤紮馬樣根本係default

下集有吉沢亮😍

「半沢直樹」吉沢亮が第3話出演！新春スピンオフ主演に続き待望の本編登場

av男優?

sor記錯名

外傳男主角

睇完sp 半澤把聲沙咗好多
同埋有一幕影到佢個樣殘咗
歲月不饒人啊
同埋我覺得第二季終極boss係個行長

無呀, 我睇live, 都唔係100%明, 聽日都要睇多次熟肉

吉沢亮第0集係咪有出過?
唔係幾記得佢角色係咩

IT狗

你係喺日本睇TV live?
我係睇到中途個online livestream就俾人block咗好灰

最唔似IT狗的IT狗

你地通常邊度dl字幕版？

仲未有熟肉? 搵唔到

第2集收視升咗！！

【日劇犯禁？】《半澤直樹2》現青天白日滿地紅旗 被內地影視網下架

上戶彩又著黑裙撚鳩我地
一秒都冇出過

【怕強國玻璃心碎？】《半澤直樹2》今重播 青天白日滿地紅旗被執走

好無聊 夠膽咪武統台灣囉，做埋啲傻仔嘢
依家係人都知中國使橫手打壓台灣

追新番出左中字了

党不嬲唔介意wer躝塊面 wer躝塊面之後你地要跪低冇佢乎順佢意 佢就任務達成

最好戲係佢

原來大和田係忠架

暫時去到東京中央次長就完

睇唔到佢變化 表面忠角做的野又好似奸角

睇完會更加唔明

第二集出左?

證券公司不嬲會做

乜唔係人妖咩

人妖下集出場

終於有第二集睇

佢同大和田呢期都花生mode
睇半澤同副行長鬥

兩條花生友

咁佢地又唔係今次主力對手

半澤直樹到底有幾多食飯戲

真係太撚好睇
又要等一個禮拜

東京中央銀行次長? 即係幾大?
又可以返去銀行,太好,一定唔知出咩事返到好..正 好想買書睇
誠品有冇? 全套?

咪返返去佢之前個位

我都想知逢星期幾日本播
係咪星期日? 星期一二就有第2集中字?

做返一開始果個位咋

有冇人覺得伊左山跟嗰個副行長個樣好似鄭則士

副行長贏=公司有錢賺
半澤贏=子公司有錢賺,解決副行長

行長又贏

你搞錯左
不過講左會劇透
所以自己睇

咁之後乜事我都知

今集都有伏筆

Btw我係期待之後帝國航空人妖做返對手

人妖上集衰咩同去左邊，唔記得左

想知

返左金融廳

發覺佢同佢班FD次次去果間餐廳
之後同森山永遠去果間燒肉店

渡真利（出場食飯）

三木如果比人check一定check到佢偷文件
銀行一定好多CCTV同埋個拎鎖匙LOCKER一定有提取紀錄

半澤同銀行開戰
依集好睇到痴線

點解佢地次次講咁機密既野
要係出面餐廳講？

真係求奇安排D人一齊入去坐下就收到哂風

係囉 其實我都唔明伊世佐搞鳩半澤個動機係咩

都話阻到佢條升官路
頭取係酒店冇半澤搞事既話係會落台
大和田上位帶伊世佐上位

老啦老啦
食咁多肉痛風

好正 宣戰。好撚型

見到fox要搵1000億已經估到
下集好睇

大坂應該係收唔切嗰個破產有錢佬啲錢比半澤收咗
銀行就疏散資料比人撚狗
都唔算衰咗嘅 係比半澤搞到出晒醜啫

行長隻老狐狸又借半澤手清理門戶？

邊個話佢要幫大和田報仇
私怨黎

伊佐山成個造型好撚似杜文澤
睇睇會出戲笑左

逼力有第一季水準

CCTV識擋鏡頭其實唔難,再者
班人睇唔起三木覺得佢無咁大膽

反而擔心匙櫃，手機有無紀錄

美櫻可唔可以出多少少

電視劇第一集係咁講架喎
有改左少少
佢本身都係利用大和田
大和田失勢咪影響到佢升官發財，劇講到佢好忠心咁，但小說唔係

咪就係私怨囉
半澤阻佢入董事局

好靚女

隻眼大到笑左

大和田今集割喉個動作好撚型

走晒音

有佢間唔中出黎係差好遠

杜文澤carry唔到

有live?

暫時完全唔輸俾上季

個人覺得除左今集對手唔似大和田咁好演技外,劇情同上季一樣咁好睇

大和田出場唔多
但一出場果股氣勢正到

晚晚出街食 fking rich

第二集冇晒國旗?

佢好似普通爛仔咁
一睇就知完全唔係半澤個皮，個氣場都唔match，呢個選角我覺得有d失敗

肥仔以前跟大和田
唔係嬲半澤搞大和田
係嬲半澤搞大和田累到自己上唔到位

黑崎
今季遲啲會出嚟㗎啦

第三話有人妖

冇，直播已經冇

記錯左以為黑崎係銀行d人

咁快跪

呢套野真係好顛
可以每集都有高潮位
但又唔會搞到後面劇情冇張力
唔知小說係點啦
但應該唔會寫到預左佢拍劇仲要係5集一本書
我覺得電視劇個編劇都有料

人妖:yahoo~

好好睇

熟悉嘅半澤翻黎啦

death

主角加配角都好突出

編劇叫丑尾健太郎
經過咗 小巨人、黑色止血鉗、下町火箭2、no side game嘅洗禮

再公佈半澤直樹續集係嗰條友寫
心都死埋

對套劇期望唔高，雖然兩集走來都極多沙石（例如角色鐘意隨街爆機密），但編劇係丑尾健太郎，都寫到咁又唔多忍心再佢d乜

不過佢仍然好詞窮
D句子成日好似copy & paste咁
但比起小巨人 嗰時「200%嘅數字，係100嘅兩倍呀」好咗d

咁快D人 就出哂黎

下集正野

夠膽惹半澤果d人係咪唔知道佢之前做過咩嚟
自尋死路

金融界 John wick

岡社長俾半澤嚇死都似

又三笠又行長又大和田

睇左咁耐 行長真係好小對白 深藏不露究竟有咩陰謀

賠罪賠罪賠罪賠罪賠罪賠罪快啲賠罪

一開始就爆seed 唔好揸流攤啊

仲有個食店老闆娘 唔知係邊派嘅人呢

我都覺呢條女有古惑
成日偷聽八卦

更顯得佢地係果d食店講機密好唔恰當

爆劇情

今集會唔會太好睇

幾好睇

條證券女都ok wo

又近去嗰句，年代
好喜歡蛇吞象

香港有盈科買HKT
美國有AOL 華納

利用財技收購

先唔講有冇欺騙成份

通常是但一間都係冇錢吹出嚟

收購嗰下一查數，都知道結果

咁餘下三集其實得啖笑

如果要四代目用杜文澤方式頂落去

即係要捱要JAL重組

直頭啦

做咩唔擺擺埋合理晒
而家有啲怪怪地
咁怕事又肯幫手

上季又係

係食店俾半澤斷正

好顛
咬番總行轉頭

偷文件果道，三木眼神同表情閃閃縮縮，都知有古怪，部手推車都唔睇下，伊佐山個跟班都幾廢下

上季邊度？
如果係後面伊勢島的話係半澤約埋裝條友啦

條證券佬好慘 三打一走晒音仲要冇錢收

John Wick殺人只需一枝鉛筆
半澤殺人只需講：「以牙還牙，十倍奉還」

佢呢D係識玩
拉一派打一派，等佢地自己慢慢戰
半澤黎左之後自己完全唔駛出手就可以平定哂D反對勢力
你見佢最後揀留大和田踢半澤走就知一般人都會掉轉黎做

呢個緊張位做得幾好
樣樣野都整到最後一秒咁
咩手段都用哂，用埋支筆拖時間

迫人開夾萬果到呢

硬係覺得半澤同佢條靚充滿gay情
同埋點解佢手機會save左大和田電話

佢兩個d對手戲真係焦點所在

都唔算財技
中間都有隱瞞
問佢錢邊度嚟
Fox答白水
算詐騙

商業間諜？

屌，今集真係好撚正呀

顧問有簽spiral同fox嘅保密協定，銀行串通個顧問，算詐騙掛

其實D表情睇到好老尷
不過我中意

以牙還牙 雙倍奉還
喵～

上季都有個咁嘅下屬

台灣誠品有全套
上星期日訂，5日就到，ok 拎貨
呢幾日睇番第一本，睇左一半

咁係半澤一早夾好左出黎啦
可以話條友太過自信所以先爆響口哂D野

小和田仲可以招積多幾集呢

大和田係側邊食花生
但勁落力

做咗行長忠犬 不敗之地了

雖然劇情個個估到 但拍出黎真係好好睇

整做GIF會型好多,CAP圖好似白痴仔咁

其實個班友如果唔係做左d 衰野
半澤都捉唔到佢地d 痛腳
都係自己攞來既

大佬真係頂唔順,大和田今集好似傻撚左咁
仲有呢個DEATH動作,我係咪睇緊動畫

佢今季係咪嚟搞笑
佢上集部電話

cut鳩哂家庭情節 爽

上戶彩每集出1分鐘
但又好想睇佢

呢套係要當動畫咁睇
試問現實會唔會下下隊到塊面咁近黎講嘢

三木返左銀行做office boy之後 場場戲都係閃閃縮縮 抬唔起頭咁樣 唔發覺都好自然

夾埋個買家去set陷阱俾自己個客 點睇都犯法

仇人還仇人 話晒之前都係老細 save電話好正常姐

之前就講 大和田未知佢老豆件事之前 成日都想拉半澤食飯

屌「人被殺，就會死」d fd

第二集好睇

D過場位其實都幾鍾意睇

wtf

行長今季好似係友情客串,應該都係擺一個表情可以演到最尾

佢個樣好嬲，但又好公正，重有時加d奸笑
深不可測咁

每集出一分鐘真係好抵拍希望今季都有啲重要劇情俾上戶彩好似上季咁顯出佢依個聰明賢妻嘅特性

小說有冇中文版？

下集終於有食到女既IT狗

有

睇緊第一集 半沢咁忙 上戶彩每日下午三點一定又出去搞搞震

拉埋兩套講, 但昼颜個上戶彩真係好撚正

然後就會係昼顔嘅劇情

半澤最尾型撚到抽筋，一條友對撚住東京中央銀行、電腦雜耍集團、Fox同太洋證券連合軍都面不改容仲要反將對面一軍

果個乜撚野伊佐山手段連佢師傅一半都無
半澤用兩集表演點樣輕鬆撚狗
用個email就屈到伊佐山出盤外招，渣架

伊佐山本身都只係跟大和田
半澤連大和田都搞得掂，手下其實都係碎料
想睇點整瓜副行長

認真，佢up得出用人事去搞半澤就知呢件廢物
半澤角度應該從來無將佢放在眼內過
垃圾到

咪係，覺得半澤咁篤眼篤鼻做咩唔炒左佢
雖然大家都知去到炒人就無戲做

商業詐欺
好明顯啦,講大話呃你簽合同都唔犯法?

成日踩單車
呀

想屌

係咪個個日本人都要咁浮誇既演技
又咬唇又咬牙
從未見過香港果d會咁做做戲

呢套係咁 無睇過上一季

有睇呀
所以先覺得係咪呢套先係咁
好少睇日劇

Close up爆大頭加上浮誇顏藝
咪就係半澤呢套劇既特式

呢套特別用力 其他完全比唔上

今集真係勁好睇
成個鐘高潮迭起

今季仲再比力過上季
真心覺得佢地班友假戲真做
成世人對上司前輩既怒火借機爆發曬出黎

有日本仔朋友 同日本公司打過交道既應該明白
半澤入面所有仆街既野係200％真 但倍返只係FF

渡真利其實咩階級
好撚bug
成日周圍走八到料番黎但係又冇人理佢

融資部企画グループ次長
グループ=group

好似都係半個阿頭黎

次長好似係副部長咁上下都幾高級

傻啦
調走半澤係保護佢
可以令大和田土下座唔代表半澤有勢力
如果想拉攏大和田
一定要調走半澤避風頭

你估佢地想咩
膠面做唔到表情

行長先終極花生友喎
坐山觀虎鬥
不過究竟係邊個比單job證券行去合併

電影版

有D後悔開左個頭, 應該等佢出晒先一次過追

新加入果個女仔點解咁少戲份

佢00話差唔多成套都係佢WO, 仲少咩

人人同追新番d汁好難入去睇，又要整支那ac又乘，邊度有得易d睇？其實真係唔介意俾錢睇，可惜搵唔到正版又有中字既渠道

我想睇第二集姐

00話個it佬呢？唔會係出現

吉澤亮？下集有

下集唔知有冇揸春袋

利根川上埋身

Google都搵到啦

你有冇認真搵過?
唔駛認真搵..
簡單google 半澤直樹2 其實都已經會搵到你想搵既野

堺雅人係呢D家庭戲份入面先做得番自己

點先可以同上戶彩做愛

真係痴撚線劇情以前就同自己上司對抗，而家同成間銀行對抗，吊你子公司點win母公司呀資源所有野都輸晒啦，你出咩方案都唔夠成間銀行打啦人地一借就可以借成千億俾人收購

上戶彩係咪擺咗雪櫃
仲係好正無變過

下集應該好撚刺激

係咪因為我係上網睇既原因 （片源係支那字幕組）
今集個moon冇晒啲國旗
利申 上gimy睇，字幕組唔到我揀

佢個冷笑話death真係笑撚左
心諗緊張關頭個增赴又搞得幾好wo

心諗緊張關頭個gag又搞得幾好wo

果間電腦集團感覺似就破產咁
果然又有黑崎！

半澤調去邊個部門佢就調去查邊個部門

次次唔夠人打就叫佢出黎

終極萬能工具人
咩風都收倒

第一季半澤諗盡心神入總部, 渡真利開波已經係入邊做緊仲收到勁多料
講到連海外都有人脈幫手追返筆數

成集冇冷場 好撚刺激

外國大集團100億注資幾下搞掂

諗返起姐夫係真田丸做半澤既岳父，有緣到

睇00話果陣有人話唔會見返佢

搞到依加有驚喜

發夢果陣

google 終身僱用制

睇得出大和田暫時係想同半澤"合作", 但比半澤拒絕左, 咁之後點呢, 會唔會又真係破天荒合作呢? 好期待, 等左7年先播2, 暫時第2集都好好睇, 好期待

日本大企業都係行終生偏用制
促成60年代經濟起飛

匿名比料佢掛

片尾好似話反向收購？
咁應該係掃間電腦集團股
等佢要用錢增持股份唔夠錢收購

個操作差唔多唶
都係夾高個價位令到對手覺得唔值就會收手

不過重點係spiral應該冇乜錢搞
有錢過51%就唔會搞到俾人收購
半澤要搵東京銀行以外既資金來源幫手

敵人嘅敵人就係朋友

行長有所謂咩

兩邊都賺利息

點都要有第三方加入抽水架啦
哩D 燒錢遊戲黎唶

東京銀行唔會融資俾spiral

記憶神到每個人邊一期入職都記得
人際關係一流

渡真利 真.世界仔

應該同悟空比達既關係一樣
最後惺惺相惜,一齊打埋隱藏最後大佬行長

我覺得係大和田例用半澤做搞屎棍， 借機除去副行長. 中間唔會同半澤合作， 但會不停挑起副行長同半澤既衝突.

第三集係咪有吉澤亮bb

合體成半沢和田

副行長個樣又係好撚奸

副行長係咪日本鄭則士呀?

突然醒起佢係99.9個角色

如果現實真係有個同事/上司咁做呢啲動作
真係真心覺得佢係輕度弱智

YES

生到吉澤亮咁嘅樣就算掃街都大把女食啦

好期待睇到班仆街奸角跪地求饒

應該六點後唔比堂食 咁就唔會洩密

我痛恨自己忍唔住開左頭兩集黎睇

依家每個星期都好痛苦

反而調轉諗 搵呢啲氣勢唔強既做第二季頭盤俾半澤開刀先正喎
集集都係大和田咁既LEVEL好快悶

係咪等出哂一次過睇會爽D?

唔知第二季近藤會唔會出現呢

而家日日無啦啦腦海都彈起半澤果首BGM...

好記得第二集佢行樓梯嗰時仲要「攬」級

但係而家見親佢個樣都想笑
本身第一集好有霸氣,跪完半澤之後又投閒置散咁間中出黎抽下水好消遙咁款

大眼妹好正，對眼大到，多啲戲份就好

係TBS跪低

識貨

唯有再睇返第一季
記得第一季出嗰時啊
起碼出咗七八集先開始追

佢只係無左常務同常任董事個位姐
本身個位又唔係低，人脈仲響度，又放低左權鬥，心態上輕鬆左幾撚多

我都諗起99.9
佢今次係咪黎搞笑

個人認為第二輯好睇過第一輯
講銀行野唔係做呢行無咩實在感
但講股票收購戰好睇好多，好似更岩港人口味

加上第二輯好快入左中路，第一集都講左好多背景野（例如半澤以前同大和田有咩牙齒印）
頭兩集真係

今集真係好刺激，好似睇緊第一季時咁樣
原本以為係個顧問佬出賣資料點知
而家仲要睇大和田可能中間搞屎棍

香港有冇銀行有證券部
但又全資/大部分控制另一間證券行

差唔多全部都有

點會冇
中銀匯豐渣打呢大行
冇先出奇

佢俾人掉咗去子公司 實弱啦

都唔好講日本
香港大公司要炒人都好撚麻煩
仲要對方冇明顯觸犯守則，你又唔係佢直屬上司
要set 陷阱俾佢踩都難

其實半澤壞事做盡，上季偷文件、偷存摺、偷入金庫、總行/金融廳查數時隱瞞
是但一樣嘢都夠佢坐監

佢哋都知條女有問題
一行近D就收聲

以前已經成日聽

就算香港
股份制公司，當股權分散到某個地步時
就會冇咗「老闆」呢個人，冇人可以一鎚定音
CEO都係打份工，做乜決定都要跟程序開足會
唔係指下個鼻就炒到人

叫去返去做武田信玄會比較好

咁你續集個要求同第一季又唔同
你冇新沖擊d人就會話唔及第一季咁好睇
所以點解夭和田冇戲份都要格硬塞番落去

但完全做到食花生的極致
睇住背叛自己的伊佐山同自己仇人半澤鬥
再睇住行長都一身蟻
笑到佢

下集有人妖

人妖個老婆係藤原紀香

好似個個福山一出場就俾半澤KO

睇返一季個尾行長個樣好正直 估唔到臨尾做鳩半澤

風林火山做武田信玄幾好

衣勢島？

人地係歌舞伎演員

咪玩啦，要人買你間企業肯定係關連企業擴大業務先
伊勢島同spiral都無乜直接合作空間
何況而家人地已經係Foster旗下酒店，邊度有千幾億比到你

其實我覺得係將半澤過冷河保佢 上季搞到大和田土下座咁道歉 如果半澤入番銀行一定會一下子樹左好多敵人

係呀

如果佢有心要整死半澤好似捽死一隻蟻咁易

所以我就係覺得想保佢先送佢落去 等時機成熟又有d成績個陣就送佢上黎

正到

今田同大佛拍既廣告幾好笑

梗係追貼進度至爽啦。

ok! 今晚即睇！！

有廣播劇講第一季失敗既人既下場 同埋稅局佬
不過唔識聽日文
要用日本VPN上
有冇人翻譯一下大概

睇完第二集
半澤真係等左好耐
有得正面反鳩銀行既體制

九州第一美女

我覺得大和田把聲好似菲利
咁菲利又真係同悟空合作

另半澤應該唔會咁快返銀行
走咗咁森山同瞳點算？
我又唔覺第一單就帶埋佢地入本部

係咪第1季咁
頭5集完一個階段，交待證券公司班下屬有晒好歸宿。

佢兩個似係得頭五集戲份

勁呀半澤 簽到合約

叫咩名？？

應該同上一季一樣
每5集做一本小說

Dangerous body

大佛: ten ten ten ten

屌佢平時講野都係咁
煩到

其實都係文化差異
日本人好buy呢啲金句，方便Twitter 宣傳

日本文化表現既特色黎
動漫畫一樣係好鐘意整個位講句金句

上集堺雅人臨尾同行長宣戰嗰幕嗰段配樂應該係新加
個種忍咗7年終於就快要爆個種FEEL
成幕J咗好多次

第二集最後見到行長先入到少少戲
個反派一號太誇張太nonsense

一個可以做到令上司當眾跪係到道歉嘅人
留佢係身邊對成個銀行利益集團簡直係計時炸彈

個條友根本小丑黎
2集已經比半澤撚到扎扎跳

點解佢好戲過猿之助咁多

猿之助今集企係副行長後個part 煩膠左啲

成個feel根本係頭d個呀木

梗係有原因
應該係伏線

忍唔住買咗小說睇, 爽哂。
但都繼續追電視劇, 想睇下仲有咩原創嘢、點樣用拍返出嚟。

淨係睇左第一集
感覺大和田條靚係假投誠引半澤出手搞掂副行長

今集好有第一季feel
完全無冷場不突止，仲有半澤個氣勢強大到

因為地位同資本不對等
大集團應該會搵番大集團合作而唔係搵子公司
1000億日元搵細公司做
最大最明顯既風險就係對面會拎完錢就著草
後續劇情十成十關呢點事
擺到明半澤會用呢一點係之後同時撚爆電腦同銀行

做埋下一章
半澤原作真係完
佢9月出既新作係前傳
大阪篇再之前少少時間
相信唔會再拍
拍都係電影

邊套？
Seed呢？？

咁講真，如果無以牙還牙呢d, 點做宣傳

正到癲
但個重點係銀行唔想對戰又被迫要對戰
＋大和田食花生的極致

佢太睇少半澤所以興過火屎

連一開波都講自己做左阿叔

但點解佢老婆仲係咁正

2013

第一季壇蜜都係賣點
第二季會唔會棒紅埋今田美櫻

今田正呀

起碼好似壇蜜咁水著先啦

歲月催人老

IG有呀

好撚正，又要打J

今田本身都紅
好似話左唔再拍水著

堅有夫妻相
不過有套戲係雅人想姦彩彩
唔知有冇人記得

其實有兩樣野一直唔明
點解成日兩個男人講野 會貼到咁埋講 好似kiss咁

仲有就係點解咁熱衷返工 新年ova果集咁 傾個網頁有隻主題老鼠 之後半澤叫個大眼妹收工之後去對方間公司傾 ，條女仲要好開心咁
又好似今集咁 比人調返銀行做影印如果我係佢應該都幾開心

由關原之戰等到而家,真田幸村終於有機會係spiral反收購戰再同大谷吉繼聯手

公司文化 唔係點會有過勞死呢樣野

咁壇蜜之前都係寫真女王
但半澤直樹之後入埋屋
人氣更上一層

依家見到佢就諗起佢同松本潤套99.9
覺得佢每個動作都充滿喜感，完全嚴肅唔到

佢2本寫真我都有

佢真心好戲，做好笑又得做奸又得

係日本做得正社員，好難直接炒魷魚
除非他出賣公司或者犯左法
半澤又無做錯到咩
只可以利用人事調動踢他去山旮旯
無可能話炒就炒

20世紀少年我睇到第三部先知係佢
完全同大和田另一個人格

題外
佢好撚鐘意昆蟲係業餘昆蟲「專家」
上節目比啲蟲佢認佢睇圖就認到

幾年前係上野睇個昆蟲展，張poster係大和田嚟

三木玩命
比人check到坐硬監

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

你之前衰極都係出去分公司跑數
而家就算番母公司反而只係攸打雜
你真係甘心

之前有睇過介紹
好似搞左好耐先至比佢開到個講蟲的節目

趙薇

岩岩睇咗第二集
我想講大洋證券個部長好好戲臨尾直頭係咁走音，好勁

我啱啱睇完入呢個post就係想講佢真係好好戲

走音到靚聲王咁
好撚真實

之前睇第0 集，女主角都好勁，一鏡到尾由冇事變眼紅喊出黎

講真,出黎做左幾年野
人工正常又有保障,真係唔介紹做呢D野
行行企企又一日,準時收工

同感

請教下幾時有第三集?

日劇一個星期一集
呢套星期日播
通常字幕組星期一整好

YouTube 有條片佢識唱法國國歌，好撚搞笑

扮肚痛睇醫生嗰條

Thanks!!

森山

真睇返個角色年齡都唔細,人工正常都唔會太低,但係做d野咁hea唯一怕係太無存在感,銀行生意唔好比人用黎開刀

反而周圍d人咁鍾意返工真係唔知jm9自願早個幾鐘返去check電腦

有時老闆逼無得講,但係睇劇集表現個個都好鍾意返工

好似瘦版簷瑞文

想調返銀行=條友本身有鬥心
但返到去總務=冇明顯業績，冇可能記得佢，冇可能有職升，所以佢想去營業

你會唔會因為廁所有紙巾而感激總務有做嘢先
只會冇紙巾時屌柒佢，鬧佢做乜唔記得訂貨

扮工室

冇記錯
以前日本有單新聞就係Sony成立咗個部門專比人hea
入面完全冇嘢做
就係因為想佢哋辭職

下集吉澤亮會出？
可以提高返啲顏值

顏你老母值咩支那仔

都真係拍得好辛苦，是但個衰都唔得

主要係日日聽埋d難聽說話忍唔住

屌成日隊撚到我心諗係咪想咀埋去

咁呢樣都真係好惡頂

係我衰，用匪語
但係我真心覺得今集啲人無咁靚仔
啲大叔位位都好似大和田咁
辨識度無上一輯咁高

等睇下一集黑崎出場
我想睇佢多過大和田
當然，大和田都好正

返工日日影印頹到咁都開心?

係咪超人R/B個老豆

今季終極boss應該係副行長

佢d型體動作好似太多喎

尋日 jstarkan 終於出左兩集，可以有劇比我追啦。

佢地好多個 d 戲都好 over 到五官扭曲。

有冇gif

奉勸唔好手多多睇
起碼等到佢出到七八集先開始追
會舒服好多

日本終身聘用制
如果無比人流放 仲係總公司做但title冇變
工作內容得返影印換水又有乜所謂

垃圾netflc 冇日劇的

有BG

幾時星期一呀

呢排太悶

好難唔追劇

好似得大門

遠藤憲一絕對做到

對眼比亞洲人大起碼兩倍...

佢做上衫景勝係有份威嚴嘅

第二集好精彩

之前唔記得邊套有巴打話佢得對眼大

半尺直樹拍第二季？我第一季都未睇完，咁快既

早排日本嘅音樂節目請咗管弦樂團嚟演奏你講果首歌同埋半澤main theme

大和田提點大家唔好睇小半澤

忍唔住又煲完第一季

倒數1日

對燈都好大
好想屌

如果可以同佢過一晚，我願意折壽3年

想睇IT仔出場

點解三木咁顛偷文件跟住係太平洋顧問面前SHOW文件

正常已經可以令三木同半澤奶野...

邊度有線上720/1080p睇？
dramaq 小鴨都好矇

香港連電影都係用罐頭

雖然d表情好浮誇 但我鍾意

點解可以咁撚好睇

顏藝係呢套野既重點
今晚第3集

我都想問
同埋佢地一去士接show今田美櫻影到個D相咪得，跟本嚟使print埋個份野

同埋今田美櫻應該未見過個個agent,點解會一見佢就影相

好似櫻空桃

自己方法

賀來賢人都ok呀

嚟喇

即係聽日有？

對手好好J

清啱啱出冊？

有冇人睇緊live?

可惜唔識日文,無得睇直播

邊度有live

冇日文字幕睇唔明

我都係明啲唔明啲咁睇，但係已經夠好笑同埋刺激

教主都出埋

睇緊，冇字幕都照屌住先，過兩日有字幕再睇。

聽日就有字幕

明7,8 成都夠

又要等下星期

夠快既11/12點後都會有,睇下字幕組夠唔夠快

睇住預告先

屌睇到你咁講9都縮埋

呢套咁熱,12點左右就有了

又關大和田咩事

上一集都要等到星期一晏晝先有啦

好撚緊火

大和田又要跪？？

回憶咋嘛？都係果個位置

呢個我知
但見預告佢冇啦啦多咁多戲份
好似有陰謀咁

笑死

死んでもヤダね！
香川表達得好正

大坂篇好睇好多

除左中間個社長易認之外其他真係估唔到

仲未有字幕版,睇黎要聽日睇

邊度有字幕版睇了

原來仲有呢兩個

睇預告似下集完呢篇,第5集就做下一篇？
不過見睇過下一篇原著都話精彩同覆雜好多,
多啲篇幅都好

有前後2章,咁快完都正常

正到傻

幫伊勢島搵賣家無咁無聊， 而家不斷兜轉

請問你是看左 日文 小說？定有中文翻譯版？

我同意
內容有深度好多
上次去收屋搵資產，內容好簡單，不過係人物出色

可能第三本真係下集完
跟住第四本做5/6集

第3集收23.2%

覺得今季好緊湊

因為佢地有自信
銀行唔會搞大佢

1. 呢單係fraud黎 本身其身不正
2. 俾金融廳check到就好麻煩

真係check到都會內部處分
何況個肥仔自己身有屎

後尾講電腦電設果度唔明，有冇人講解下

同意今季仲緊湊左
全面開戰真係好正

全部做過拉打

以後買日股一定要去居酒屋收料

今集真係
大家響度鬥反cup
而關鍵真係加左戲的大和田
人妖d戲份應該係好緊張的但係睇到都好想笑

仲有電腦鬥快那段兩條友仲想響度放閃真係屌你老母

大和田應該都係扮下野唔會做25
又係行長笑到最後

原來碎紙機有還原program 咁撚癲真係唔知 現實有無人用

講得太誇搞到冇咁d緊張感
佢應該好似要大前春子咁好快手咁一手一腳砌
先會緊張返

比下面 IT狗 是很慘的

而家新型果d碎到粉
好心佢地就換機

黑崎龍爪手勁到

it狗同人鬥快果陣喝返個社長好正

パワパラ

嗰啲碎片嘅聲音

真心 最撚憎人做緊野個陣 比人嘈撚著 叫你快 仆你個街咪做緊lo 唔岩你做喇

學某個國家領事館咁
火燒

パワハラ
セクハラ

第2集正到

啱，而家又唔係唔做野

我覺得今季係好睇少少架啵, 好緊湊

不過個咩CLOUD SYSTEM 好撚流
為左將就劇情表達搞到咁
好似細過打機D CHEAT 咁

不過今集又係太誇張
FOX話要等董事會通過同意收購
之後開記招
搵到個鬼佬拍片同意投資
全部可以幾粒鐘內搞掂 太誇張

冇計啦, 唔做到咁點風回路轉

做左CODE 狗之後真係明

今田美櫻偷笑個下好正

話唔定係STARTUP 個類咁, 其實科技野好多人都好興吹撚大到
吹到大撚到, 嚇死外行人, 笑死內行人

張tips紙寫哂d step，個file咁易比人搵到，仲要夾係電腦入邊，同無隱藏有咩分別

睇得半澤都係求個爽字姐

仲話打錯3次就會LOCK 機
但係又可以搵個PROGRAM 去BRUTE FORCE
話咁你講乜都得架啦

不過D 音樂同演技舖排補救左好多

咁快比你cap到

點會無,所以上禮拜咪話美國撤走果時用軍事級碎紙機,碎到得返3MM以下就唔會還原得返

話說人妖算係平調定比人燉？

睇佢反應好似係俾人燉? 半澤問完佢係唔係去錯地方嗰時佢好似嬲嬲地

特登調去為左做半澤

希望佢下半部仲有得出
次次睇佢激到春袋都縮上心口咁都好正

對眼好大

lucnhtime係office睇睇到del file同之後半澤準備認命個到真係勁緊張, 反cup再反cup

唔會啦
佢地唔止係職場敵對喎
係殺父之仇喎

開頭都覺得怪點解伊佐山明明因為大和田先憎半澤但仲背叛大和田

人妖個職位名咁撚長

搞到古田新太好似好廢咁

可能扮死狗係局中局黎
為左拉大和田落水

其實一開頭真係有啲唔明點解伊佐山會搵咗副行長幫手
出賣自己上司
明明一開始話要報復係因為大和田向半沢跪低咗
依家睇返先明

搵得古田新太 最少都要大boss先似樣

我覺得最後都會被迫合作

我覺得係玩野

我仲專登停低睇清楚

吉澤同今田係咪一齊咗

今集上戶彩戲份多咗

其實另一盒紅茶係送俾邊個

唔信三笠咁易畀人翹起

居酒屋老板娘？

點解啲嗱渣手段都寫落presentation度
係咪on9架
就算啲資料唔係偷返黎
講到明披露未公開資料去質低股價應該都犯法啦
定日本唔同香港？

搵到NSA listed用咪好囉

用香港上市公司法例睇依套野嘅話第一話就已經拉左人啦
邊可能30%股權變動唔通報

最後有d唔明，人妖查緊電腦雜技？

咁threshold 呢啲個個國家唔同都算擺明操控股價呢啲應該度度都唔得掛

明顯啦, 最唔犯法0既資料來源

30% 有講過係合法

香港唔通報就係唔合法
(再簡單來講：唔好用香港法例套落套野度)

你日劇用乜嘢香港法例姐

我諗連日本法例都唔好套落去睇

似乎就真係咁廢

大和田背後設局叫電腦雜伎公司果2條友 搵子公司做
然後再叫條靚同副行長搶JOB

雖然好緊張刺激
但點解變左無間道

以為半澤咁勁一條友搞到成間銀行出醜
點知原來大和田背後計好晒
連半澤可以搞到成間銀行出醜都計到

咁一開始大和田失哂勢 眾叛親離
今集冇啦啦又話佢原來控制咗行長派董事
炒車正常

IT狗個社長啲脾氣西到

真 有鑊佢哋揹
有功自己領

而且行長都係唔同意副行長個500億
所以副行長先要討好大和田

今集俾吉澤亮喝

間公司俾人成功收購咗既話分分鐘走去斬人都似

IT 人係咁, 仲要做社長被人收購咁大壓力

你諗下隻GAME 出左街, D 客湧緊入去, 要不停HOTFIX 救火

一季裏邊有幾多個人會俾佢偷桃

係邊個畀fox財務資料半澤？渡真利個口語睇唔明。

其實黑崎是咪GAY 第一季渣到第二季

電腦都玩4集好撚緊火

套劇唔覺 即J

佢地董事會投票
要大和田支持先夠票拎500億
常務都唔係副行長話做就做到，佢只係話之後極力推佢

我都係由大和田同電腦雜技公司講電話,
再加同返條靚食飯,又話好好戲先咁判斷

似乎劇情真係話 大和田計劃通哂

但拉2個敵人打對台,佢點都係大把花生食
邊個輸都好,佢都係笑到最後

應該係白水嗰個光頭佬同期？
酒店嗰時話收到告發嗰個

居酒屋老闆娘 井川遙都幾正

好有女人味

睇到都覺得痛

今集大時代咁

中央證券

中央銀行

電腦集團

紀香嬲嬲
亂咁揸

邊個比半澤個hidden cloud access比黑崎?

完全唔合理囉, 有乜理由開file 會自己會消失, 就算it 狗hack 部腦, 闣多味file corruption error

升!啪啪啪!
升!

搞完一大輪原來碎紙機有料

IT狗問濱村做咩唔直接打電話
係咪即係已經一齊咗

半澤部腦係咪要換

開個word file load 成分鐘

pdf嚟

其實係咪ng片黎

之前湯淺社長個個坑仲未埋

上戶彩真係有老態

似係 但個反應好夾

做IT狗做到有今田美櫻做女友,都算係最幸福嘅IT狗

人生贏家

咁都要睇下咩樣嘅it狗先得嘅

我都覺得似

臨尾母子公司果度勁快

即係general係電腦子公司？

而果個財務長同general都有關係？

其實邊有人會送茶葉俾個外遇
半澤老婆可唔可以理智少少

老婆只是煙霧彈

開個file都唔及it狗打段code快

劇情係就係bug多 但d爽位仲多

打情罵俏啫

呀婆扑野個幕我唔想睇

只可以話可以剪得再好啲

因為今季冇晒D太太團。